今屆立法會含得過

未見過泛民班和理非會衝到咁前
612真係另眼相看

如果立法會選舉前泛民不篤灰不割席
本人將會含淚投泛民一票！

鄺神會唔會繼續超級區議會然後100萬票當選

含咩淚
我諗住家每位市民都從心底願意票投今次有份出黎幫手既泛民

個別議題合作不等於投票支持
有排未到，唔好引戰分化

根據過往經驗肯定係含淚
泛民實在係背刺過我哋太多次
投票轉軚、雨傘篤灰
現在改邪歸正應該要有緩衝期

千祈唔好造神
一陣又好似以前泛民咁
贏票輸議席

咁樣會唔會贏一輸四
同埋咪撚投比梁耀忠佢條反骨仔

鄺神夠票就夠
然後分返比其他人
就算比你幾百萬票入去
然後其他全部都建制一樣冇用

反正唔會投比白頭佬 叫佢退休

仲有唔該唔好再被DQ
要做事嘅入到去慢慢做

D唔DQ唔係由參選人決定

今次泛民本土真係應該初選咗先

I mean 宣誓被DQ嗰4個
我唔係讚成政府DQ佢哋
但既然有先例今次唔好再踩trap

政制一日未改，大家都記住要活用策略性投票，我地到時候要對付嘅係對家計票機器同動員兵團，現階段不要太過自我澎漲

要整番個配票系統

朝早投a名單 下晝投b 夜晚投c 有冇得諗？

啱，宣誓時唔好再玩嘢

唔好俾位人哋入

即使本土出選都唔會話自己係本土

講完又會被DQ

今次要識玩了

我覺得要開始做定個配票系統，記住立法會係比例制，要花多d時間去研究個系統